屋企有自私撚慘過食屎

唔知大家有冇遇過呢個情況
就係你哋嘅兄弟姊妹好鍾意帶自己另一半返屋企瞓

是咁的 我啊哥成日帶佢女朋友返屋企瞓
初初開始都係一個星期住一日 無乜嘢搞唔到我
耐少少本性現形 對兩老無禮貌 招呼都唔打
嫌我屋企冇餸
而我啊哥係典型大男人性格 好要面
之所以條女會係我屋企肆無忌憚
或多或少都係我啊哥縱容
因為本身佢對屋企人都好唔尊重
利申之前打過我老母又打過我

而最近佢女朋友係我屋企住撚左兩個禮拜
令我好困擾
佢女朋友嗰日上嚟屋企已經病病地
我老豆媽子好聲好氣建議佢求醫食藥
仲比埋錢佢去睇
佢堅持話自己冇事 唔需要去睇醫生
到後來我老豆都有少少病
佢哋先坦白講佢哋學校有同學感染肺炎

我屌你老母明知有肺炎仲返屋企住
問點解唔搵地方隔離 佢哋話冇諗過
屌咁撚自私都有

最唔撚明嘅係當全世界防疫緊
想約朋友都唔敢嘅時候
條女明知自己會有感染可能性都要去人屋企住
咁都係嘅 感染人哋屋企人點都好過感染自己屋企人

慘

閲

邊忽大男人
廢柴一個
見自己老母比人打唔識一巴車到條臭西跪喺到含撚
好意思叫大男人？

打過我老母又打過我

咁你都忍到

大男人唔係咁

絲打撐住
好明白你 喱啲男人死撚左去算啦

同你一樣
都係病緊 過嚟我屋企
求照顧

你唔出聲？

哦，住唔係問題。有無俾家用/屋租先 無就叫佢走啦。

你搵個男朋友番黎打鳩佢

開佢波啦試下發癲嘈到全層樓都知，等佢兩個冇面

咁大男人就買層樓同條女搬出去住啦
又廢 仲要打親人 唔好話大男人
呢啲根本連男人都唔係

打我不特止仲要打我老母
呢一條含家剷我實同佢死過
不過就咁睇樓主你都係廢柴

佢啊哥打自己老母同妹

呢個唔係大男人
係廢物

欺善怕惡人渣only

難聽d講
女朋友，未結婚，即係未係屋企人
大男人理應偏向屋企人

唔識別人感受都唔叫大男人